人生冇意義了

木22

我都覺

再見。